由林鄭帶頭，今屆特區官員正式同大陸官場文化睇齊，表忠+擦鞋成為升遷首要任務

已經不用講效率，服務，民意

只需要背熟八股文，每日研究點樣搶先表忠就可以了

人工都要睇齊

包括上床?

同意